今日衝並非上策

自古以來 打仗必須有理由開戰先會得民心 得民心者得天下

咁難得先儲到一班中間派甚至前建制派支持者加入返送中

今日無咩重要原因而衝只會失民心

最好set deadline 當林奠無釋放義士
我地先衝 會帶黎更好效果

兵法有提及要勇於進但亦要識退

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！